願榮光歸香港可唔可以好似當年推到上叱咤903頒獎禮？

好似當年雨革咁
推到上叱咤903我最喜愛歌曲

推到變國歌都得

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!